d自由行又出晒黎, 又俾支那人光覆轉頭

所以咪話要loop多轉光復遊行囉

尖沙咀名店又排晒長龍, 說好的一世唔黎香港呢？

再嚟遊行

啲自由行識揀時間嚟㗎，等你地返哂工就嚟光復
平日夜晚同星期六日就縮返入老母閪
大型商場和你Shop同和你唱要日日搞
仲要極大量人手
如果和理非想為勇武做返啲嘢
呢個聖誕新年就係你地嘅好機會

b]班差佬每月至少攞一萬蚊OT

我老豆話請我去旅行[/b]

輸出

和你Lunch可唔可以順手加多一樣野 一人兩張藍店罷買文宣（手寫都無問題）行過貼一貼鋪頭門口 成效已經大好多

Btw千祈唔好做犯法既事 千祈唔好用暴力

你以為啦 北區星期六日成堆支那水貨狗，邊有縮返去

呢班水貨狗餓好耐